冰皮月飯廣告有正妹

個女仔彈起身嗰下好正

咩叫正妹

咩叫冰皮月飯

肥絲要來了

乜撚野正妹

一D正既感覺都無

呢條女拍過好多廣告 唔知咩料

你地唔覺得佢彈起嗰下好正咩